有無 Esso 即 pay 油卡/車隊卡可以申請？

如題，同埋油卡有無得儲分？

講漏左，除左 Smiles 卡

Push

留名